[發夢] 如果真係成立臨時立法會

假設到時沿用三司又好五司又好，點樣接管而家13局同落Order?

假設大部分局長都唔會就範，係咪廢左佢地搵副局長暫代去管理日常運作？

警察部要重整，甚至真空期要由市民組成治安隊幫手維持治安。

成立都無用
共產黨未死
一定千方百計阻撓你
大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

趕走香港班解放軍都係一個大問題

成立唔等於獨立，要分得好清楚，可以照樣一國兩制，但法治精神、三權分立凌駕一切，

True, 所以要好識玩

你個臨時立法會如果冇實權只可以做到文宣效果 但個代價會好高因為共產黨一定話你係違反基本法想港獨所以啲黑警一定集中火力打爆你

香港人可以成立一個自己嘅臨時立法會嗰日
一定要係搞掂左共產黨先
所以我個人認為實際啲就應該Focus打長沙共產黨係香港所享有嘅利益

廣州軍區...

*打殘

大部份的局無記錯係早十幾廿年前設立

作用不大,架床疊屋,主要係因應當時特狗瓜分公共資源俾自己人的做法

即係,真正起作用的局寥寥可數

咁真係要重整 會方便好多 無用既直接cut

邀請佢地成為香港人？

應該嚴重洗左腦

臨立會定臨時政府

嗰日話成立臨立會
未又係得個講字
宜家咩行動都無
出面個post一個都唔提
都唔知講黎做咩

一來大工程 無一個組織有足夠人力物力搞
二來連認真討論details都未有

梁天奇做大總統

其實大部份公務員過底就睇,局長就到時再升啦,唔通仲用現有班奴才咩

你岩，個概念係臨時政府

局長最唔緊要，最緊要係真係做野果班